假如放火果個係大叫曾蔭權仆街害到我個仔買唔到樓

大家會唔會對件事改觀？

唔會，除非叫完之後係燒曾生

如果大叫燒山好野